又有一個youtuber因為發聲比人杯葛

果個就係有碗話碗啦
其實佢地啲片畢嬲都高汁過香港好多youtuber好多班
由其係果兩公婆 之後果個還擊真係一睇就知佢地咩level
咁佢作為飲食channel 都知佢地難做 但係響個幾禮拜前竟然為香港發聲
但係依家佢地係比所謂嘅同路人、藍絲圍
我地可唔可以支持返同路人 入去為佢地打氣呀 唔好比佢地灰心

連登仔入去幫佢地加油呀

P牌仔推唔到

P牌仔求幫推

push

佢幾時有被人杯葛
一定睇開

推

P牌求幫推

貼埋YouTube去訂閱啦

已訂閱

估唔到笑到最後既係一直關注

支持 其實佢哋可以選擇唔發聲

post三條一樣嘅url做乜
搞到我撳咗三次

高質野 推

push and support alfred

有碗話碗 youtube channel
快啲去訂閱啦
P牌求幫推

學下 一直關注事件點表態啦

屌你笑撚左 我都係

唔梗要，我今晚用三部pad通頂無限loop佢地啲片

P牌求推

佢哋真係好高質架

😂😂sorry大佬